# Основная информация
Для этого задания также было решено не создавать отдельный проект с помощью
xcode, чтобы не загромождать список проектов и не плодить кеши.

# Задание
1. Создать массив элементов 'кол-во дней в месяцах' содержащих количество дней в
соответствующем месяце;
2. Создать массив элементов 'название месяцов' содержащий названия месяцев;
3. Используя цикл for и массив 'кол-во дней в месяцах', выведите количество дней
в каждом месяце (без имен месяцев);
4. Используйте еще один массив с именами месяцев, чтобы вывести название месяца
и количество дней;
5. Сделайте тоже самое, но используя массив tuples (кортежей) с параметрами
(имя месяца, кол-во дней);
6. Сделайте тоже самое, только выводите дни в обратном порядке (порядок в
массиве не менять);
7. Для произвольно выбранной даты (месяц и день) посчитайте количество дней до
этой даты от начала года.

# Сборка
Для сборки введите:
```bash
cd task2
make
```

# Запуск
Для запуска введите:
```bash
./output/task2
```

# Очистка
Для очистки введите:
```bash
make clean
```
